23個比利改篇電影

The Minds of Billy Milligan 岩岩看完

想問是咪有第二集？

女主好大波

唔明中兩槍都冇事

Unbreakable